大家唔撚好再blame the victim

對準政府 對準政治工具

重申6大訴求 不割席不分化不割灰

守護香港

今朝警方發言人話見唔到有武器，所以收隊，明晒啦